src/demo/flasher/Flasher.thy
@@ -89,12 +89,12 @@ assumes "f\<cdot>(sb \<uplus>\<^sub>\<star> out) = out\<star>"
 *)
 
 lemma chtype_empty: "ctype ch = {} \<Longrightarrow> ch = c3"
-  by(cases ch; simp)
+  by(cases ch; simp add: ctype_empty_gdw)
 
 (* Das soll weiter nach vorne. geht nicht in "Datatypes", da dort "cEmpty" nich existiert...
     Vllt eine art "prelude" vor den generierten sachen? *)
 lemma chEmpty[simp]:"cEmpty = {c3}"
-  by(auto simp add: cEmpty_def chtype_empty)
+  by(auto simp add: cEmpty_def chtype_empty ctype_empty_gdw)
 
 
 lemma inand_dom[simp]: "chDom TYPE(inAnd) = {cin1,cin2}"
@@ -153,13 +153,13 @@ lemma assumes "andSpf\<cdot>(andInSB.setter (port_i, port_intern)) = andOutSB.se
   
 
  (*nicht anwendbar wenn kanäle versteckt werden*)
-
+(* Ignore the following stuff
 datatype S = State S_and S_not bool
 
 instance S::countable
   by(countable_datatype)
 
-fun flashertransition::"S \<Rightarrow> bool \<Rightarrow> S \<times> bool"where
+fun flashertransition::"S \<Rightarrow> bool option \<Rightarrow> S \<times> bool option"where
 "flashertransition (State sand snot inputcin1) inputcin2 = 
   (let (nextand,andout) = dAand_transition sand (inputcin1, inputcin2);
                                              (nextnot, notout) = dAnot_transition snot andout in
@@ -185,6 +185,6 @@ lemma flasherout:assumes"Fin (Suc n) < #input" shows"snth (Suc n) (flashersscanl
 lemma flasherfinal:assumes"Fin (Suc n) < #input" 
   shows"snth (Suc n) (flashersscanl\<cdot>input) \<Longrightarrow> snth (Suc n) input \<or> snth n input"
   by(simp add: assms flasherout)
-
+*)
 
 end
